（笑片）復仇者聯盟4結局

托尼心諗：點先可以阻止到thanos（望向博士）
博士舉起一根手指並心諗：你只要把一粒寶石扣下來，佢就啪唔到手指
托尼：ok
托尼扑向thanos，搶走寶石
博士心諗：屌你，你點解全部攞哂下來了
托尼：i am iron man （啪手指）
博士：？？？？？（黑人問號）

今日睇完之後有個fd講起，純分享，iron man其實可能死得幾無辜

已經幫你個fd入紙紅館搞棟篤笑

黑豹問號

其實我覺得幾好笑
係樓主講得衰姐

咁其實可以偷5粒派街坊

我個fd講完我覆述，差不多了

不過我都知佢應該係上網睇

不過話說巴打，我真是唔知源頭reference
求link

我係e到睇到
不過我都唔知係咪源頭

There is only one Sherlock